迪士尼《花木蘭》片尾感謝新疆公安局和宣傳部 （集中營攪手）

迪斯尼《木蘭》劇組感謝：
中共維吾爾自治區黨委宣傳部
中共吐魯番地區黨委宣傳部
中共吐魯番地區公共安全局
中共高昌區黨委宣傳部
中共鄯善縣黨委宣傳部

中共宣傳部—真理部—謊言部，替中國種族滅絕洗地機構。

吐魯番地區公安局——該區集中營建造、監管機構；犯有反人類罪中國政府滅絕種族執行機構！

截圖：

hawley有RT啦
推佢個英文po

oh my goodness

push

Retweet 同share link俾人睇

迪士尼共業

推

迪士尼反人類

Push

唔撚係呀

改名叫 Evil Mulan

奶到出字幕

美國佬不嬲利益行先架啦
自由民主人權昆鳩你架啫

白皮豬都想發大財賺中國錢

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

反人類罪行

真係好撚嘔心

樓豬pin左條Twitter link 啦
國際線榚榚榚

米奇咁有錢都奶到咁

推啦

Disney

以為啲人唔會睇credits

RT

rt push

PUSH

Pish

新疆建設兵團唔係俾美國制裁左咩???

制裁迪士尼就好笑

美國政府會唔會罰佢錢 ???

迪士尼真係on9到

Diu

邪惡軸心

同多謝納粹無分別

屌，噁心到

#BoycottMulan

嘩，屌佢老母 話晒都係美國公司 居然同種族滅絕既單位合作

浸浸唔係咁都忍啊

智將到咁？送佢一程啦

上網免費睇，原來花木蘭係福建妹！

我想嘔呀.JPG

哇屌你老母

twitter 好似無咩人講

可以杯葛埋迪士尼

垃圾迪士尼 推

[國際] 木蘭credit特別鳴謝新疆政府

嚟個po都有
大家一齊rt

btw迪士尼

恐怖分子

迪士尼

cls

boycott disney

屌

DISNEY: ONLY BLACK LIVES MATTER
Uyghur, Who fucking care?

集中營

迪士尼wtf

好撚嘔心

迪士尼吃屎尼

連扮都廢事

癡燃線

果然係垃圾片

唔多謝埋習主席同埋黨
係咪搞疆獨呀

retweeted

要反迪士尼lu

黨士尼

Cls

由Disney帶頭漠視嚴重侵犯人權既情況，不知所謂

Disney: 鳴謝 SS Leadership Main Office, Reich Main Security Office, Auschwitz Government

哇屌

一定唔睇

白左：睇唔到，支那好叻

嘩屌

仲有呢個

What's wrong with thanking Xinjiang?

Well, More than a million Muslims in Xinjiang, mostly of the Uighur minority, have been imprisoned in concentration camps. Disney worked with regions where genocide is occurring, and thanked departments that are helping implement it.

幾時可以收鳩迪士尼皮

屌
幫惡魔宣傳

推上連登

呢點對我哋本土香港冇乜用，對外國會有noise

大愛左膠就要俾返左膠嘢佢睇

睇怕拍希特拉電影都要響片尾感謝納粹德國

上咗BBC 啦

咁明目張膽

Disney 會唔會被制裁ga?

人民幣正呀

左膠：我膠唔到

不撚知所謂

想嘔

Push.

呼籲美國制裁迪士尼.

當年二戰Walt Disney 咪就係支持Nazi 囉今時今日就奶共，狗改不了吃屎

係人都係㗎啦on9仔

真係痴撚線好撚嘔心！

好彩我從來都沒去過迪士尼樂園

搵食姐